<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- artificial - bionics -->

  <GTEar.label>Продвинутое бионическое ухо</GTEar.label>
  <GTEar.description>Продвинутая версия бионического уха. Второе поколение бионических модернизаций, как правило, зарезервировано для высших вооруженных сил.</GTEar.description>

  <GTEye.label>Продвинутый бионический глаз</GTEye.label>
  <GTEye.description>Продвинутая версия бионического глаза. Второе поколение бионических модернизаций, как правило, зарезервировано для высших вооруженных сил.</GTEye.description>

  <GTArm.label>Продвинутая бионическая рука </GTArm.label>
  <GTArm.description>Второе поколение бионических улучшений, используя нановолокна для производства искусственных мышц. Дает владельцу невероятную силу. Вы можете уничтожить своих противников в кулачном бою... не рекомендуется для надзирателей.</GTArm.description>

  <GTLeg.label>Продвинутая бионическая нога</GTLeg.label>
  <GTLeg.description>Второе поколение бионических улучшений, используя нановолокна для производства искусственных мышц. Даёт владельцу невероятную скорость</GTLeg.description>

  <GTHeart.label>Кибернетическое сердце</GTHeart.label>
  <GTHeart.description>Мощный сердечный усилитель, заменяющий стандартное человеческое сердца. Безопасно управляет очень большим кровотоком без подавляющих стандартных частей тела.</GTHeart.description>

  <GTLung.label>Кибернетическое легкое</GTLung.label>
  <GTLung.description>Мощный васкулярный усилитель, заменяющий стандартное человеческое легкое. Идеальное сочетается с кибернетическим сердцем, это увеличивает скорость кровообращения, повышая эффективность.</GTLung.description>

  <GTKidney.label>Кибернетическая почка</GTKidney.label>
  <GTKidney.description>Мощный абдоминальный усилитель, заменяющий стандартную почку человека. Повышение эффективности фильтрации крови.</GTKidney.description>

  <GTLiver.label>Кибернетическая печень</GTLiver.label>
  <GTLiver.description>Мощный абдоминальный усилитель, заменяющий стандартную человеческую печень. Повышение эффективности фильтрации крови и эффективности метаболизма.</GTLiver.description>

  <GTStomach.label>Кибернетический желудок</GTStomach.label>
  <GTStomach.description>Мощный абдоминальный усилитель, заменяющий стандартный желудок человека. Повышение эффективности пищеварения и эффективности метаболизма.</GTStomach.description>

  <GTHand.label>Продвинутая бионическая кисть</GTHand.label>
  <GTHand.description>Второе поколение бионических улучшений, используя нановолокна для производства искусственных мышц. Более ограниченная версия улучшений рук, простая замена руки.</GTHand.description>

  <GTFoot.label>Продвинутая бионическая стопа</GTFoot.label>
  <GTFoot.description>Второе поколение бионических улучшений, используя нановолокна для производства искусственных мышц. Более ограниченная версия улучшений ног, простая замена ноги.</GTFoot.description>

  <GTDentures.label>Продвинутые бионические зубы</GTDentures.label>
  <GTDentures.description>Второе поколение бионических улучшений, используя нанотехнологию для мгновенного расщепления пищи с минимальными усилиями.</GTDentures.description>


</LanguageData>